朋友話暗戀嘅女仔好正，心情應該點樣？

證明自己有眼光
定係瘦田冇人耕之類嘅感覺